天晴邨樓上MC人好正呀！！

拎住個超大聲高高空開咪屌狗走
「樓下既綠色物體同我聽住 你再唔離開天晴邨 我就皇天擊殺你 睇L住個雪櫃呀！！！！」

巴打好波

今晚天晴小勝一仗全靠一號浩仔同你呀！！！

勁多手足捉咗冇人知呀

live link?

浩仔有冇跟到呀！！話哂佢都係社工！！

雪櫃

我要討回真相

眾籌重金求停車場事發片段

手足仲要讀哂啲私家狗車車牌叮囑佢地小心架車著火

唔知手足係邊個制高點，睇得咁清楚

手足要準備喇 狗車又出動！！
ROUND 2!!!!!